熱血公民幾時有聚會

你係度問點會有人知 波台出名冇熱狗

冇去行元荃古道?